中華人民共和國萬歲！

衲dee佢開錯台請勿回覆謝謝

去翻你個weibo發啦